光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

行動]屌完612基金可唔可以入嚟傾下行動？ 內含文宣&行動建議

借地

光頭佬老婆：

係就快啦

拿
起碼佢真係去大灣区
好過啲送啲狗仔狗女去英國留學

識用華為 贊！

黑警KOL

一馬當先，成為香港警隊表率

依家睇唔似圍爐
似真係驚我地connect中國人，所以佢地要搶先一步

真係好核突

打開個元素表咪知

真心尊敬劉蛇

咪撚返香港

講得出做得到

不如搵人開個ac叫 我的帥爸爸 扮係佢個仔比d大6人打下飛機

但香港警隊份工點算

唔好針呢個位
香港人都係食緊元素表啫

係就快

奶啊！起勢奶！係咁奶！瘋狂去奶

啱，支持所有香港警察都學佢言行一致

返新屋嶺囉

快啲去，唔好返黎

熱烈支持更多人仿效

滾回大灣區

呢啲就真愛國啦，下一步就係快啲上去做國安唔好做差佬

真男人
咁先叫做型
真小人點都好過偽君子
我係上面話事人 一定重用佢

吹奏電子支付真係弱智

佢地支那人最鐘意去既日本現金去到邊都比到邊
支那狗就一百蚊都驚假

快啲躝啦契弟

嘩仲幫大陸打晒飛機，警長怕唔怕綠？

雙贏

好嘔心呀 當自己明星咩

我尊重佢，佢唔係口講愛中國然後去外國住

食多啲大陸野，光頭狗都變大頭狗

支持

似係咁，不過我哋connect到嗰班唔會係佢哋connect到嗰班

講到d 大陸閪係奇怪生物食既野好唔同咁

佢係學明星同粉絲互動

Respect真愛國
最好送埋仔仔女女去大陸讀書

香港警隊人工，大陸用真係富豪了

為何冇肉?

屌你老母做KOL

爸爸
今天你當更了
媽媽又和劉叔叔在房內大叫

好過支那架啦已經 支那真係比塑膠你食

Apple Pay 都未用過？

似入左黨？

仲有2萬九千幾個要上返去

我認同

阿蛇OT，阿嫂3P

食草

支持其他黑警效法

好撚嘔心

一路好走

佢地點都好過啲大陸人
佢真心愛中國架
用華為 撐中國貨

咁要註銷埋香港身份證，一世留係大陸

做戲可唔可以唔好做得咁嘔心

做人做到冇哂尊嚴

支持

劉sir 好野 唔似得你班同袍咁講一套做一套

岩啦走啦，垃圾就應該去番堆填區生活

快啲去啦

水災浸壞部手機，冇現金買新手機解鎖返啲存款

針

其實你哋知唔知全球都用緊電子支付好耐
只係唔係用支那寶

北韓技術

佢真係去大陸我又欣賞佢喎，望佢啲細路都去埋啦

當正自己黑警界KOL

真愛國
支持全體警務人員移民中國大陸

支持 唔好番黎

一於送晒所有狗上去
唔使光頭蛇咁寂寞

嗱，唔係話佢岩，但係點都好過啲口講愛國但係人就去外國既生番

祝佢一去不返

係
突然覺得佢真係幾型

黑警及其家人上微博搵誇誇群聊天獲得安慰

冇估錯後面已經有一堆人幫佢run緊個page，9成唔係本人黎
咁多人關注既話佢講錯一句野都仆街你估中共會唔會比呢啲野發生

老實講，拎埋條命去信共產黨
傻得咁勻循我又對佢有返半分尊重

白痴
香港都周街支那寶
無香港人用咁解

對比支那你呢啲濕濕碎啦

人地仲普通餐廳都直隊色素一滴香，啲過期肉幾撚正

14億你con得幾多
入面嗰班生番由佢哋死啦

支持香港警察跟隊

咁先似propaganda
好刻意經營

快少少

讚

講得出做得到
呢d要讚
其他犬學下野

警界男神
內地女婦人等住被佢支雷明登屌

鄰國政府應該同香港政府一齊取消佢香港人身份轉做鄰國人身份，等佢永世共享鄰國人的榮耀

話咩尊重佢欣賞佢果班係假膠定乜撚野
你估佢真係番撚左去住咩
呢啲on9 post求其鳩出都得啦

希望警隊多多效法

抵佢上到位

唔係又係要實名又電話咩

feel 到呢條友係真心愛國 不過其實佢係愛緊黨而不自知

明顯係，你睇呢道都成班友信佢愛國撐國貨
冇估錯佢老婆9成9用緊iphone仲係香港生活

你岩wor

G持
即刻去快啲去

屌住喺香港睇咗咁多live
都唔知條光頭做啲乜嘢可以做到英雄
有冇人可以答下我

身體力行,永留大灣區,respect!

齋講唔做正衰仔
記得取消埋香港passport

多左

好嘔心

屌佢老母
你條光頭click 同中國用北韓打飛機有咩分別

今鋪我撐你喇
g chi所有黑警返大灣區生活

俾香港人嫌棄既垃圾竟然會同支那狗圍爐
奇景

所有野計過度過先出post
唔會係差佬自己做到

個差婆既post好假

即係點
返去做公安？幾千蚊人工？

講得出就要做到

真係笑死

香港有佢同胞？

撒！

快啲共享大灣區榮耀啦

不如直情做埋支那公安啦

攞槍指街坊好型？

佢老婆仲要話自己係港燦

其實 如果大陸冇樓 開到大陸銀行做手機支付已經係虛假文書

乜真係有人信個acc係自己開？

又幾勁喎

老實,佢有得揀都會拎藍色身份證
佩服佢係講果套做果套

未用過applepay？

咪撚理佢啦，駛唔駛個個警犬微博都po一次出黎

中銀可以香港開大陸戶口?
早幾個月新聞好似講過

講完唔去死全家

傻鳩，人地轉頭就唔記得你啦

咪On9
你諗下住開香港要翻鬼國住
真係少啲勇氣都唔得

其實佢去唔去都應該死全家

以後米撚返落黎啦。

一路順風

VHKTSA 特約 :9月27日Melbourne Central 快閃賀十一
時間: 27 Sept 6:15PM
地點: Melbourne Central clock tower
目的： 激勵香港人及引起當地人關注, 並且在10月1號推出一條官方影片
長度: 大概五分鐘
形式： 希望各位能夠企喺Mel central唔同嘅層數, 然後對著 鐘樓附近既空間, 我哋會同時唱歌以及嗌口號.

Content:
1. 叫 光復香港 時代革命
2. 唱出 “Do You Hear the People Sing” 及 “願榮光歸香港”
3. 叫 Stand with HK Fight for Freedom, 以香港人加油作結

安全： 完成之後請各位各自散去, 由於呢次活動係快閃嘅形式, 所以在場唔會有警察. 若然有衝擊事件出現, 主辦方會立即終止活動

備註：由於是次活動將拍片紀錄，如有需要請自備口罩
(如各位有支持香港的poster也歡迎各位攜帶)

希望各位能夠將個訊息傳去比認識嘅香港人知道, 參加者越多越好

Tg邀請link:

(此頻道將會發放有關活動的各方面資料)

點解咁似有個公關or 嗰啲咩網紅經理人係背後操作緊

留名等睇仔女比紅底人士欺壓
你爸是誰？唉唷才一光頭港警
只是我們的狗

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#重要
【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣核彈] 抗爭百日宣言中文＋英文終極版！！！

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

【突發】民陣宣佈928集會 101遊行

#行動
*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ 全城摺Freenix!

全民集體退八達通行動

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

[復仇閪] 國際級反套丁

10點鳩叫 正式回歸！！

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

幫手report 好多手足比人放左上網

【行動post請置頂】 繼922之後， 我地再黎第二彈！ 雨革5週年之「光復香港連儂革命」

#聯署
[啊～]中共大大個春袋放係到比你錫，你唔係唔錫啊?

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

#抵制
【鍵戰/ 晒你幾秒】TVB食得屎，每日洗版任務 - "中旅社嘅" 安信兄弟

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

咪撚返香港，唔好再污染呢度。

好公關 feel，似公關公司管運緊。

個post傳到藍絲到
到時藍絲全家搬去大陸住
中國好強大唔洗移民黎香港了

香港警察返去做代言人

卓幫辦都出盡奶力吸納粉絲

大灣區公安

好！

番大灣區，唔好害香港

我仲以為警察做嘢好忙，但係得閒到每個女粉絲嘅留言都回覆

或將，屌咪又係得個講字
到時走呀咪又係去西方國家

上左去就唔好落番黎啦

狗界KOL
啲狗糧係咪有分別㗎

真係返左走再講啦
唔好推啦出去做返正經野
不推文

快撚柒d 走

G持 坐言起行真漢子

忍唔住笑大佬你唔好咁痴線啦

行文完全唔係香港人常用語，似係支那pr管理

盡做
We connected 呢句野唔係流

我都覺..真男人

幫大陸狗打飛機
大陸狗最憎香港人好過佢地睇唔起佢地
所以隻狗乸講咩原來我地只係井底之蛙佢地最受，即刻高潮

終於有愛國人士用國貨，唔似得某些人咁用住iphone去愛國

快撚啲死返支那啦

卓sir好識氹粉絲

支持 盡快去就最好

幫佢地拉一派打一派
清算個d去讀國際學校去外國既黑警
要全部人學條光頭佬返大灣區

快撚d死番上去
記得有咩病都唔好撚番黎香港醫 好行唔該曬
夾道歡送

好

被開weibo ac

10月立法會復會喇，係咪要擁抱中國

其實10月中，立法會大樓完成修復就會重新運作。
政府會將民生法案／染紅法案放埋一齊逼立法會通過。

半被逼
唔知個ac係咪真老婆manage緊

快手
再番香港正柒頭
唔好諗住送仔女去外國讀書呀屌你老母
做人要有骨氣
話響大灣區就響大灣區

咋咋林放棄香港護照 以表忠心

quick la diu

DKLM 返大陸住咪得囉，拍乜L嘢呀？

快啊, 快啲去
大灣區好歡迎你

快！

做狗都可以變明星

轉行做警民關係（中港區）？

咁就死翻上去
唔好再污染香港

混入去用簡體，分化返大灣區同送仔女去外國o既差佬

共享大灣区榮耀

好懷疑係唔係真係佢本人

想嘔呀

另外啲警察仲嘔心

知行合一
但都要死

真厲害
睇下幾時槍打出頭鳥

撐你呀 搬哂上大陸啦

924 今日下午3點 林鄭會去葵興 kcc ，手動傳

心口合一，我欣賞，唔好再返嚟啦

似公關

唔好再推微博post啦

香港人唔要既垃圾 去到支那就咁受歡迎...

做乜SIR前SIR後？佢地根本不值你這樣稱呼佢地，叫警察已比足面了。

真男人

On9仔真係有樣睇，唔諗下大陸點解要用電子支付？

全民熱烈支持
睇下佢幾時毒死

香港都有得用apple pay啦
奶共真係會令人變傻

食元素周期表，咁都好問？

支持香港三萬警察共享大灣區榮耀

支持 去左唔好返黎啦

真正奶共狗

呢個係咪iphone11pro果個

快啦 去深圳住 咪撚返來

好快就變共享老婆

紅燒狗肉（冇毛）

死返上支那唔好留係香港

曲直難分

奶共奶撚到咁，真係折墮咯

支持劉蛇全家搬上大灣區順便帶多幾個同袍

畀啲口齒呀，唔好講撚完唔做呀，支那憤青實屌爆你牆頭草呀

我哋有啲咩文宣可以connect大陸人？

型到

上左去唔好番嚟

至少我哋唔會上微博connect囉

咁咪好囖

on9 有冇腦

光頭佬個老婆都係警察

有撚病？

一家死黑警 死全家啦

屌 當自己偶像咁好噁心

WFC愛支雞呀

咁更加要被共享，為黨出力

乜得支那先有手機支付
黐撚線

共享大灣區繁榮

加入《香港全民議政會》（爭取民主長期戰線）

投票及公佈Channel：
Telegram公海：

好處：
1. 對準政制
2. 低成本
3. 以民主爭取民主

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

之前有巴打講過搏紅得起可以上啲大陸節目cap水 警犬想紅就快啲開微博喇 遲啲普及化啲支那豬都淨係識龜頭警長同iPhone蛇嗰啲飲頭啖湯嘅犬咋

點解佢會係大陸咁紅

好行唔送
去左唔好返la

世界上有冇第二個國家好似支那咁

成日無撚端端 成個國家搵D人黎捧 過一排又變返CONDOM

國家宣傳機器做出黎既假像

快去

有得刷存在感好快啲刷啦
遲下好似國旗咁 玩一兩星期就無啦

懷疑佢哋10月1日會上大陸節目

大陸仔最鐘意同香港人鬥氣, 過一排無人理佢啦

今次真心欣賞佢,其他愛國人士唔該快D學佢

地溝油 真香

太好，記得唔好返香港
香港人唔歡迎你地
要講得出做得到呀

前果排捧左個支那狗付國豪做國家大英雄 WECHAT微博洗晒板
而家都冇人理

條光頭狗真係上咗腦，以為自己好型

屌，
佢用支付寶裏面嘅QR CODE咪又係日本技術嚟
未有支付寶之前，
日本好早就已經用啦，
依傢佢哋大部分都轉用NFC技術的APPLE PAY 或Google pay
係得大陸仲用緊咁過時嘅Qr code
以為好撚方便，
搭㗎巴士都要拎部手機出嚟
再打開個App 先掃到，
阻撚住晒人哋上車
用傳統的八達通仲快過佢掃條碼
賴係叻咁

[集思廣益] 遍地開花，點樣拎國際頭版??

入黎傾策略！

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

笑鳩大陸人

唔知佢地有無仔女 如果有
有啲咁嘅父母
真係如何自處

直接番支那做公安
但收番當地人工唔該
唔好再番香港啦

係就快啦 最好全部狗連輔狗及其家屬一同遷居支那 永享支那榮譽

612 721 811 831 新屋嶺

早一兩日比咗十萬片酬

應該都係網絡打手幫出post，造神connect班大陸生蕃

哇,番大陸做明星喎,成地都係精啦

期待

快撚d死撚頭

狗肉

根本就係有social media公司run緊
普通開acc+拎認證要搞好耐

普通acc要拎認證至少有夠follower+長時間+實名登記
唔係有公司run既點會咁快做到晒

似想感受下虛榮
同睇下有冇機會發"愛國"財

識玩，呢個勢可以上埋大陸啲真人show分分鐘賺得多過係香港做示沙到時賺到盤滿缽滿申請埋移民，將啲錢轉移到外地就唔怕被習大大回血劍

On9仔

應該有電話#就 Okay

真定假

用華為機

自己地方無人支持，要去支那取暖。

下次屌狗可以試下用「支那港警」一詞。

可能都係公關作出嚟 俾班支那弱智仔睇

警員唔係要政府中立咩？ 咁唔犯法咩？

支那最常出現既英雄故事係死人冧樓整D英雄出黎 將白事變紅事

熱烈歡迎

等睇某日街頭被斬，出名丫喇！扮愛國丫喇！你估大陸個個都係支持你班香港狗丫喇................

大陸就神枱 香港就地底
建議所有高官黑警返大灣區

"或將"呀
出下口術都咁多人信

其實...香港...明明......都有得用......手機.........比錢
唔普及唔代表無wor , 即係本身個人井底之蛙, 就唔好賴個地方

有幾撚型呀條光頭撚 舉下槍就當英雄 佢係對住平民舉槍呀 大陸西都弱撚智
利申：支持黑警返大陸安家

其實擺明背後有pr幫手出謀劃策

好柒
香港無女想俾狗屌所以想搵北姑雞？

Push

搞farewell送走佢！
鼓勵狗狗返大陸！

北面機遇處處
大家一齊號召藍絲們北上定居

擺明想轉型返大陸搵開SHOW 錢
好過做差佬
趁以家接SHOW, 分分鐘開十個八個SHOW 夠成世做差佬既人工

投共嘅返大陸
民主嘅係香港

就咁話啦Ok？

光頭狗最，我比個服你
唔好番黎啦

快撚d走

或來

明顯入左黨

未必奶 似真係入左黨

應該退休

咁撚公關
下面堆留言一定有人post滿漢全席出嚟

[突發]林鄭去左九龍貿易中心

快啲死上去 唔該

何妖成功爭取：黑警叫雞唔駛錢

湾

全部警狗麻煩效法佢

快啦

幫北方外族打平民嘅英雄

我都好期待
光頭強冚家張車飛買單程就夠

我們才是井底之蛙
快啲回歸佢地祖国妈妈嘅懷抱啦

笑而不語
係就快

影啲草俾佢

乜文宣都過唔到牆
過到牆都過唔到佢地心裡面幢牆
要connect 返品葱connect

終於唔係講一套做一套! respect!

返去做公安啦屌你老母死光頭佬

舉下槍指人就做英雄, 真係痴撚線
我地岳義士就真係英雄啦

生為中國人
死為中國魂

同佢老母胞
叫佢收皮啦狗閪

由一人就業變成全家就業

支持投身大灣區 共享中蟈人榮耀

係都係我的帥仔仔，扮佢老豆啦

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

食多啲支那地溝油同黑心食物生大腸癌

係咪得我覺得佢第一句有玄外之音？

硬係覺得綠綠地

恭喜賀喜

同武警同志夾的落黎做跨境警察

香港乜pay都有自己唔撚識用快撚啲走啦 拖低全港平均智商

真係死返去中共喎
好過其他狗送仔女去外國

做得好

唔好或啦
快啲陷警隊送返上大彎區啦

係網紅
支那網嘅要用支那字

PPRB開微博同中蟈人一齊圍爐取暖

攞把雷明燈喺葵芳地鐵站個巴士站指人

其實佢堅柒，警犬聲稱入咗布袋彈，都唔敢開（即係入咗真嘢囉）
之後俾人打到碌返入狗屋

扮同fans interact

大陸最鍾意造神架啦

佢真係以為自己係英雄

中國人都唔用華為光頭sir竟然用，真愛國

唔去正契弟

擁抱大灣區

好行吾送

擁抱大灣區！真英雄

佢翻黎我實拎散彈指撚住佢個龜頭笑

真心愛國 真心膠
尊重你

快啲走啊屌你老味

一陣比大陸人打咪撚返黎香港哭鬧

叫佢快D買大灣區D車位，就快爆升

唔好咁天真啦
所有post中央處理出
由打手出㗎

梗係用屎為啦

支持班龜頭撚樣賤警渣滓上晒去大灣區！

古代人無用過pay pass pay wave apple pay
只有唔識嘢唔願接觸科技嘅人先會覺得強國科技進步

光頭佬做咗第一人
其他黑警唔該跟著去

呢個真 上支那 用微博 用華為 起碼手口係match 作為敵對立場都要欣賞

原來咁就做得英雄

狗隻討論不如開去竉物台啦
全部開時事好易沉

強 烈 建 議 大 家 分 台 討 論

黑警界kol

快撚d死返上支那啦
香港無人歡迎你呀7頭

我覺得係有官媒控制左個ac 唔似一般人會講嘅野

快撚啲死上去支那啦 留係香港呢啲冇得用支那寶嘅地方托柒咩

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！

警隊榜樣

躝啦

同佢地講香港搞左兩個月暴動政府就會跪低順哂佢地意話撤回就撤回

唔識支那字嘅倉頡碼

呢D咁虛偽ge野真係得大陸同北韓做得出🤡

遲早比人滅口？

快撚d啦

扮緊身大陸？？

身處

我都好撚期待呀！！！
支持全港黑警仿效佢回歸大灣區表忠

公司機黎咋

去左唔好番黎

你戇鳩 係你咋 我食嘅嘢全部大陸以外嘅嘢㗎 水都係飲樽裝水 帶飯食午餐 連薯片花生口立濕都唔係大陸嘢 一個月食唔到兩餐元素表

手寫

黑警應該學光頭sir

點解唔見啲大陸豬咁鐘意公安

支持返去支記

學野啦黑警 呢啲先係真心愛共 支持劉sir擁抱大灣區

要奶共就奶到底既概念

打飛機最高景介

笑L左

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告